尋晚食飯同藍屍老母講起謝sir可能移唔到民單野....

老母： 班暴徒癲架，搞到人移唔到民！

我：係囉係囉！

老母：叫中央政府出面幫佢搞啦！

我：(噴飯）

支那小子

佢冇講錯喎，支共班狗官搞移民方面好有經驗

是日最佳笑話 出面幫佢移民番大灣區？

支持啊 口交部發言人應該即刻出來警告美國移民局

Hi謝sir

confirm移唔到？

唔好畀淋病spin走！！！錯重點！！！
萬一正苦真係用緊急法推蒙面法，焦點應放在緊急法！！！

ching老母幾好笑共狗先唔會比人移民
係大陸做銀行高層為防止夾帶私逃要交出護照
問銀行拎返護照話想搞移民 點知銀行一聽到移民就唔肯比
最後APPLICATION FAILED 生生世世留係祖國共繁榮

中華移民共和國
每一個中國人都有一個中國夢，就係移民去美國